%@metapost:antilles2006.mp
%@Titre: Antilles - Guyane -- 2006
\par On considère la figure ci-dessous (les unités ne sont pas
respectées) :
\[\includegraphics{antilles2006-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item Montrer que les droites $(MP)$ et $(AB)$ sont parallèles.
  \item Calculer la longueur $AB$.
  \item Montrer que le triangle $OAB$ est rectangle en $O$.
\end{myenumerate}